你地呢幾個月 係咪日頭賺港股 夜晚賺美股

賺左幾多呀？

好似打兩份工咁

日頭番工 賺一份對沖港股
夜晚再做倉對沖美股
打4份工